如果唔係冇巴士坐 真係唔會坐港鐵

是咁的 今日遲左起身 搞到走左架巴士
咁唯有死死氣去坐港鐵
由頭逼到落尾
去南昌轉東涌綫
明知冇位係都要逼上黎 真係痴線
電梯又逼 咩都逼

下次唯有早起坐巴士算

巴士冇位坐 就坐樓梯算 都好過逼地鐵 腳都酸

地鐵仲要收貴過巴士